非突發，其實今日中環本身有活動

中午去中環祈禱，犯法呀？

係咪犯法呀死差佬

仲需要不反對通知書?你訓撚醒未呀?

我想祈禱呀

你鬧我做乜？我呢啲發夢撚洗鬼要咩不反

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

好需要祈禱

推